一人一個放低男/女朋友既方法

同女朋友散左冇耐,
佢亦分手得好決絕,
雖然我人前人後扮冇咩野,
其實我仲好掛住佢,
好想同佢係返埋一齊,
跪求放低佢既方法

Time is the best healer
大個啦 自己諗啦

時常唸住 掛住唔代表d咩咁就得架啦
加油啊巴打

好辛苦
個心好似有野un住咁

同埋我知你有上連登
希望你睇到
我講過
我終有一日會追返你
依句係講真既

叫完春啦

分左手五年，冇搵話另一個。 今年一齊番，有時好睇緣份同仲有冇果一刻鐘意感覺。

依個我都明
我成日都咁同FD講
但到我遇上果陣
真係好辛苦

多謝你,
我都用緊依個方法
掛住就由得佢

樓豬拍咗幾次拖

所以我先想放低
我覺得唔放低反而冇可能一齊返

三次

愛上我

三個月前同你一樣
但係之後發現原來拍拖果時無左目標同夢想
咩都圍住條女轉
分左手之後反正自由左
多左時間諗野 好似搵番自我咁
所以 搵目標 望夢想前進就係最好既方法

等你賺到大把錢
到時佢求番你轉頭啦。

Same situation
我愛佢愛到迷失左自己
將自己底線不斷退
但佢都係要走
可能就係太緊張
佢就太大壓力 逼得太緊

其實我有諗通左
要做返自己
追返自己既目標
不過都仲係掛住佢
希望time will heal
btw 呻完好好多

世界永遠有無限可能性

依個世界唔係個個女仔都係咁嫁

Agree

我都係一樣
琴日分手

你需要既係喊
喊完喊夠
再諗下自己想要啲咩
段感情有咩問題

我都想咁樣
但我係水瓶JJ
我追求精神上既交流
有性冇愛唔岩我